大家行街 見到可疑人物記得舉報

夢見有D勇武非勇武之人在街上搞事
暗角有大量武器
由於元朗無特別政府機構
如發現可疑人士 希望叫黑警查身分證
大量II/逾期逗留/難民會上街
香港市民請履行公民責任
協助清理

元朗友字

推

尢其係D中年阿叔

幫手推
女仔要小心色狼

屌 仲信黑警
咩年代呀

係利用

咁好易殺錯良民
好多黃色中年大叔喎

有身分證唔使驚
會有大量持旅遊證件同埋無證件的人士出現
記唔記得大埔旅遊車事件
因為好多中資 中資用唔起太多港旗
所以必須要多check身分證

唔好俾奸人得逞

咁即係中年土味阿叔 (同意係有樣睇的)

留意口音
以及眼神
見到罪案發生即刻開鏡頭叫警察

check身分證？你講笑下話

方法 我只作提議
屌都無所謂
反正我唔想見到唔係香港人係度搞事

我果區經常被迫接(大6)客。可以大膽講句，大6 vs 土炮中年大叔，係好L明顯的！

無L有錯 好好保護自己
叉足電 開好鏡
如果俾人襲 或者見人搞事 請行使市民權利 制服佢
盡市民責任
我相信香港人分得到邊D係香港人
人數唔會少個想禍害的香港人 不要害怕

👍👍👍👍👍
Get home safe, everyone